小草作供時，大約有一半的盤問時間是在哭泣中渡過

大狀向小草指出，在「THERE」會議中，KK一次都沒有說過要殺J，亦無建議殺J。小草否認。大狀再指出，小草在3-4份證人口供內，都從沒有提及KK曾說過這些話。小草回答：「佢有附和架……」此時，大狀澄清：「如果我有講錯，其他大狀係會指證出黎！」小草回應：「佢真係有講到！」這時小草哭起來(抆紙巾)。大狀又稱，警察給你機會，由被告身份轉為證人身份，你所做的「非損害性證人口供」，喜歡說甚麼就甚麼，口供內說的任何東西，都不會在法庭受指控，除非作虛假陳述的證供。你的確在這幾份口供中，沒有提及KK說過這些話，你要知道，我代表的第三被告正在面對嚴重控罪……謀殺。小草繼續哭著說：「點解硬係覺得我要記得曬所有嘢啫！」，大狀回應：「明白你唔係一部電腦……」

關於這點追問還未完結，大狀再稱：「若果KK真係有加入講話殺J，你唔會唔記得，要留意，你證人口供都冇講過！」小草：「佢地開過咁多次會，我聽得最多就係T同埋阿豪講(殺J)，張善恆(KK)有講但冇咁深刻啊嘛……」(哭到抽搐)此時，李官說：「請你飲啖水先啦！」接著，大狀再問：「你從來都冇提及過KK有參與同附和T講殺J，點解咁多份口供漏講，依家又記得？」小草哭著說：「都冇人問我呢件事！」李官：「警察問左好多問題，但你冇係口供度提到KK有參與講殺J……」小草：「3月4號咪講過囉！」大狀：「冇人特登問3月4號。係3月4號前嘅會議喎！」李官：「依家問「THERE」會議喎！」小草：「我記得嘅已經講曬喇！」

之後，小草在第二份證人口供中第二十五條問題，警察曾問小草於2016年3月4日前，有沒有人說過要殺J。大狀稱：「你頭先話警察冇問你，依家(睇番份口供)警察係第25條咪仔細咁問你有關於殺J，其實份口供有充足嘅機會比你講番，但你從來冇講KK係會議中有加入講殺J！」小草：「當時記得啲乜就講乜！」大狀：「你係證人，麻煩你協助法庭啦！」「我向你指出，THERE會議時間，KK從沒有加入去講殺J及殺J有三千萬！」小草：「佢真係有講啊！」(大哭兩聲後抽搐起來)這時李官問小草是否需要休息一會，小草點頭，於是本日提早半小時小休。

小休後，開庭時，李官對小草說：「大狀有責任向你指出辯方案情，及受爭議嘅地方，呢啲都係大狀嘅職責，冇意冒犯你，你要保持冷靜……」小草：「明白！」(抽搐了三下)
2016年3月4日，當小草早上回到DAN6，她見T及KK在搜尋谷歌地圖(Google Map)，T稱是找地方殺及埋葬J，小草隨口答：「大嶼山！」「因為第二天會與男友到大嶼山遊玩！」大狀指出，小草曾經說過「將佢(屍體)斬件，掉佢落海，掉佢落水！」小草哭著並緊張地說：「冇講過！絕對冇講過！我真係冇講過！」

再值得觀看的是，大狀向小草指出，「THERE」會議中，T提及到殺J有三千萬，你本人是有參與討論，並說：「殺阿J，分錢比我！」小草停頓三秒後否認。大狀立刻指出小草有說這句話。小草：「我有咁講過！」這刻我呆了，我想想庭上許多人都呆了，她突然這樣說。李官再問小草：「你有講？」小草：「我有！」大狀接著問小草，為何你還是疑犯時，所做的八次錄影會面、幾份口供，都沒有提及你有說這番話？小草(爆)哭著說：「我做咁多口供，唔記得咁多……因為我當初唔記得，後期先記得，好多嘢都係一閃而過之嘛……我唔係特別記住，我當時亦唔係認真講……」

大狀質疑小草在錄影會面及所有口供都不說任何與自己有牽連的事，是想由被告轉為污點證人、轄免起訴。小草不同意。大狀又續問：「你得知自己已取《免予起訴書》，先話有份講分錢！」小草回應：「咁無人提起呢句嘢，我根本唔會記得架嘛，如果我要咁做，我連大嶼山果句都唔講出黎啦！」「我做錄影會面同口供時，只記得人地講乜，唔記得自己講乜，我知道嘅已經講曬！」大狀再追問，小草又大哭起來說：「我記得嘅真係已經講曬喇！」「我講得好清楚，我根本唔想記得呢件事，佢地(警察)問咩我咪答咩囉！」大狀見小草哭得厲害，便問她可否繼續作供，小草稱可以。李官：「如可以繼續，你要冷靜，小心聽清楚，回答問題！」

補link

呢個先岩

臭雞

喊乜春，都拎撚咗免死金牌啦

梗係要喊啦 做戲做全套麻

大狀睇佢唔順眼

大狀質疑小草在錄影會面及所有口供都不說任何與自己有牽連的事，是想由被告轉為污點證人、轄免起訴。

唔使請明眼人都睇得出係噉
重要一哭二鬧三上吊噉款
支持大狀chok到佢認罪, 咪比佢逍遙法外!

條女好癲

梨花帶雨，我見猶憐

影帝

kk？
唔怪得呢排唔見HKVDC_2017呢隻狗公

你地唔好迫佢啦
睇到都心痛

呢單律政司真係乃晒嘢, 剩係條女有附和殺人分錢同提議棄屍方法地點, 都冇可以比佢豁免起訴做污點証人喇.

條女咁得人驚都仲覺得佢好慘
唔好講佢係咪真係有份殺人先
有男朋友仲要同3條仔一齊住

最毒婦人心

個大狀代表第三被告，唔係控方
佢希望嘅結果係chok散條女令佢呢證供不可信
幫被告打甩
個大狀理得條女有冇罪
最壞結果未冇咗條女嘅證供四件都入唔到

李官見佢咁靚都想哄返佢

以為講故台

檢控官真係好無人性，咁樣逼害一個無辜純情女仔

奪命雞

條女奸到出汁

你係咪成世未見過女人
我就真係覺得佢一般 有咩咁靚？

PS裝甲

次次都喊 扮晒慘咁
根本就有份殺人
淨係識得講 唔記得 訓左覺
殺左人都可以當無事 呢條女好陰險

睇下佢素顏同無P圖你仲認唔認得佢

大狀好波

所以話班女人真係好撚蠱惑

叫左你平時出多啲街架啦
呢種質素你都覺靚

女人最叻呢招

小草除左喊同瞓覺仲識啲咩

俾人屌

其實個THERE係咩組織黎
成員會唔會員係得佢地幾個?

宜家證供算唔算好矛盾?

咩都話唔記得

養心價15,000包月

又T又J又KK又THERE，中二味爆登

她知道，哭是有用的

普通貨色

d女人好蠱惑

好想擺碌鳩入佢個口到阻止佢喊

你地唔好逼佢啦
咁靚女點會殺人呀

好古惑

其實佢識唔識玩
佢拎免死金牌呀

就咁睇字都覺得佢好港女

咁又未必係嘅 只係職責所在要幫被告脫罪 梗係要鋤散小草啲口供啦

好想借個膊頭比佢喊

因住THERE 殺埋你。

小草bb

咁又排除佢講笑，付和。佢跟得四眼T包起，貪錢要分錢，成30m hkd 喎

佢係正常智力，點會跟住D咁既垃圾？

我做錄影會面同口供時，只記得人地講乜，唔記得自己講乜

仆街到呢

小草post = 厹打卡post

至少化完可以食用，不過咁恐怖都係留返比其他巴打

如果個3條友份口供有爆小草
小草仲做到污點證人?
咁唔係已經證明到小草清白咩？
佢最多係講笑咁隨口一句記得分埋錢比我咁
如果個3條友有爆到呢句口供
我唔覺得佢咁都仲轉到污點證人
根據呢個假設 正因為呢句口供係隨口up
所以個3條友先會唔記得/唔重要而無講
律師要幫你打輕條罪就緊係乜柒細節都問你
依家個大狀就係想chok到小草份口供唔可信
咁佢就可以打輕條罪
小草雖然好明顯係有隱瞞對佢不利嘅口供
但如果佢隱瞞嘅口供係重要嘅話
個3條友都唔會唔記得喺落口供個陣爆啦
小草本身無上身亦都唔洗依家嚟屈佢
話唔定之前同佢上過床
所以份口供無寫死條友

小草bb好慘

d眼淚信唔過，希望法官唔係a0毒撚唔使俾佢呃到啦

放心 佢一定唔會上吊

支持大狀chok到佢認罪

我怕小草bb chok到大狀一褲都係

個大狀男定女
可能女人明女人諗乜
一眼就睇得穿何八婆諗咩

好似個啲比人強姦 之後比警察無限迫問過程咁

佢屌左你幾耐先射呀
佢射個時大概射左幾耐射左幾多呀
佢條撚大概頂到咩位置呀
etc

利申:支持Chok到佢認罪

小草 = 八奇

八奇會咁蠢咩

Too long didn’t read

咁...(哭泣成聲)...人地唔開心...想有人陪伴下...係你地心邪..人地都唔係咗隨便。。

呢度既五毛都癲，講d變態野

女權玩晒

唔好呀，如果小草bb要入去坐，一定俾d豬扒蝦

佢知唔知佢個免死金牌係有條件

破處都冇喊成咁

想睇佢點駁

相信班幹探已經同小草....

好慘，有冇人幫手比d ky佢

呃，打錯，應該係紙巾

小草其實做雞咋嘛
又無咩把柄係手
又唔係好似另外幾個咁俾人操控
佢行兇既動機的確細好多喎

粗重野等男人做

好可憐。。。好想攬住佢

呵返先∼

人要面樹要皮佢都要顧住自己形象面子先咁樣答，一對自己不利就哭。佢都認收萬五蚊俾第一被告“包養”（包食包住有錢收只需要做下筆記但強調無性關係），案發時同第二被告同床（再次強調無性關係）。

你信唔信？

我覺得佢冇份，因為其他果3個都冇篤佢出黎，但條女一定係貪果3000萬，私底下想三條仔殺j，然後分錢，佢跟著三條仔走其實想攞錢，點知去到唔對路冇錢分先求救

連律政師班律師都....

想屌

好想插住佢保護佢

服務都要全套呀

咩條件

佢明白眼淚都係佢手上強力武器之一

真心假膠都好
全部屌你老母

係
佢咁醒 點會自己郁手上身
應該係平時開會都知佢地想殺阿j
但佢唔撚理三條仔講真定講笑 總之有錢就想分
到後尾見阿j真係死左都唔care 置身事外
去到走佬 驚佢地殺佢滅口咪知驚

好明顯

唔會啊成件事都好合理喔

一兩次就可憐
多幾次好撚煩

唔會啦 睇佢d對答 似以退為進交足戲

第3被告甩到謀殺既機會大增!

條女都幾黑毒 幾靚都係假
好想入到佢有罪

死垃圾

好撚mk

哭泣聲絕無意義~

無知一問 係咪拎左免死金牌之後講乜都冇罪？

身型好，但個樣

小草咸晒口即係乜野草,答案係咸水草

啲女人好撚古惑架
佢仲要真係有傾點殺啲男人

嗰三個被告真係有機會無罪釋放？有無可能重審？

呢個女人一定有份
點先會令佢再變返犯

點解律政司比個傻閪做污點証人？
唔通控方唔想拖長單案時間搜集證據
打算用條傻閪 爆三個被告既謀殺計劃
誰不知比大狀撚到一棟都無

唔係

靚都無用
心地差

關我撚事？

我唔係好明點解搵個女仔嚟做篤背脊
其他幾個冇人有資格做咩?

非法處理屍體，嚴重傷人導致他人死亡好難甩

大家硏究一下：

如果（我強調係＂如果＂）小草真係有參與計劃殺害死者，喺依家咁嘅情況下面，有咩辦法可以令佢受到應有嘅制裁？